[突發] 立法會𨋢內發現連儂牆！！！

唔多講，自己睇！

唔知會唔會好快俾人搣走滅聲

留名

俾CCTV影住啲人實驚被秋後算帳架喎

有公開信

而家啲cctv壞晒，乜都影唔到㗎喎

感謝

Push

立法會啲人做嘢真係快手，連儂牆已經被消滅咗